不分化 ，不割蓆 ，不譴責

求下大家 冷靜d 諗清楚